正式宣佈你地冇撚用

嗌左成個幾鐘要人 最尾十隻手指數得哂

琴晚通頂又連續幾日示威 點頂呀

所以今日罷工就係嘆冷氣訓晏d ？

算啦
大家盡力了

力都回唔到 罷工留比和理非做

收撚皮啦冷氣軍師
琴晚你係屋企打飛機好撚爽嗎

你戇鳩？ 我知我冇出去？

抖抖抖，中共就最想你抖=永不翻身

連登 rule no2 不分化 不割蓆 不指責

每次見到呢啲post都要提